又係你條撚樣，今次拎csi口罩

條撚樣上次單野已經俾gucci停職一排

推到佢仆街

推

佢舅父好快就會被老廉請去飲咖啡

睇錯條On9叫Dioxin

佢係相中男定女？
佢上次衰乜

推到佢舅父仆街

tui

咁點啊？你又唔會報icac又唔會報警？佢最後咩事都無

支持ivan

push

一定唔會
利申：佢舅父

一開始d人誤會佢係開槍黑警
後尾俾人起底藍撚到癲
外父仲係黑警

老廉???icac????

鄧XX

佢老婆成個馬提露咁樣樣

唔係唔推下話

哇屌張頭像以為2個gay佬抱住個男仔
原來老婆黎好想知個老公點中出男人婆
我估應該蒙頭入閘